# README #

Простое ToDo List приложение реализованное с использованием следующих технологий и решенияй Maven, Tomcat, MySQL, Hibernate, Spring, AngularJS, ZURB Foundation.

- БД MySQL. Прилжоение использует 1 табличку для хранения информации. Скрипт для создание таблицы и наполнении ее тестовыми данными /src/main/todo.sql
- Модель - простенький класс Task, который маппится на таблицу в БД.
- DAO реализован использованием Hibernate. Сам абстрактный класс и его реализация хранится в каталоге /src/main/dao
- Все настройки JDBC выненесены в отдельный файл application.properties находящемся в каталоге /src/main/resources
- Сервисный слой состоит из простенького класса хранящегося /src/main/service
- В качестве контейнера для создания всех объектов и их связывания (Dependency Injection) работает Spring.
- В приложении используется 2 контроллера каталог /src/main/controller
   * основной AppController.java - обрабатывает и отбражает только стартовую страницу.
   * REST контроллер - TodoRestController.java. Обрабатывает REST запросы и отдает данные в json формате.

- Для фронтэнда был выбран AngularJS фреймфворк с помощью которого реализованы вывод списка задач, поиск задачи и pagination.
- Фильтрация задач Все/Сделанные/Не сделанные, добавыление новой задач, изменение, удаление задачи и пометка выполнена / не выполнена выполняется через REST запросы к серверу с использованием $http сервиса Angular.
- Для отображение данных используется фреймворк ZURB Foundation.
- Весь проект собирается Maven.